乜而家特首辦玩玩下玩到成個口交部咁

補link
特首辦：典禮場地容許嘉賓使用手提電話

啲聲明嘅用語同共匪冇分別

本來就同是共產黨
梗係無分別